是日牛餐 眼紅勿入

鐵板肥牛飯
個照燒汁唔會太甜
飯煮得好 上面仲有舊牛油仔
溶左撈埋d飯好正
連熱飲31.5

點解咁平

因為我靚仔

抵屌喎 咩名

紅米

今次正喎

次次都正

想食呀